陳百祥跑夜馬

銅鑼灣到跑馬地一帶，大家入場g持

一塞可以塞哂過海，入香港仔等路段

諗起都好味

幻彩賀叻哥

推

Go Happy Valley

Happy Wednesday
銅鑼灣時代A出口行過去/坐往跑馬地嘅電車都得，到時同班廢老一齊衛入場，欣賞賽事

中環食完lunch晚上去睇馬

救人！暴大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封橋！！

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

支持

賽馬會取消左賽事好令市民傷心，我諗到另一娛樂
就係參觀高官官府/禮賓府

無交通點參觀

停左 lu

聽日 後日 日日都得
星期六日親子/拍拖活動更適合

唔好係場外用雷射槍死光槍射馬呀